涉暴動罪流亡 22歲中大女生獲政治庇護 稱遭難民營職員性侵

因旺角騷亂案潛逃德國、其後獲德國政府批出政治庇護的黃台仰和李東昇，早前發起組織「避風驛」（Haven Assistance），該組織今天（19日）在社交專頁公布，一名因參與反修例運動、被警方以暴動罪拘捕的22歲中大女學生，於本月14日收到德國聯邦移民與難民局通知，正式獲批政治庇護，該女生取得為期3年的難民身份。

該名女生在德國入住難民營11個月，她向「避風驛」透露，在難民營居住期間，曾因情緒問題進出醫院，亦曾遭難民營職員性侵，但未有透露詳情。

醬汁

死Kraut 咁鹹濕

永遠番唔到香港已經慘，依家仲要比人搞